Kohtu korra pärast olid Rawila ja Palwere walla kohtuse walla hones kokutulnud
Kohtu wanem Jaak Urgas Kohtu käemehed Madis Weermann Hans Härg Kirjutaja J.Oleskin
Ann Jasur Peetre lesk astus oma tütrega kohtu ette,see pärast et pidi saama kohtu es ära seletud pärast issa surma,mis issa poolt on tütrele lupatud,aga An Jassur oli kohtu wastu jäme see pärast kohtu poolt sai An Jassuri  trahwetud 1 rubla Pallwere walla laeka,mis sai kohe täidetud.
Kohtu korra pärast olid Rawila ja Palwere walla kohtuse walla hones kokutulnud
Kohtu wanem Jaak Urgas Kohtu käemehed Madis Weermann Hans Härg Kirjutaja J.Oleskin
